蕭生：689你係咪驚驚啦？

仲要叫自己做Burn Hill

快啲一齊like+rt啦

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

Burn Hill

Burn Hill Ho Ball!, Thanks Burn Hill!

燒生

Burn Hill Good Thing
Thank you Burn Hill

Burn Hill

Burn Hill 引戰689
你知廢老689好得閒ga laBurn Hill short左咩, 人地副主席, 好大權威ga

Burn hill

Burn Hill Good Ball
Thank You Burn Hill

CLS burn hill

Burn hill 越嚟越Cute同越嚟越玩得
Burn hill ho ball, Thank you burn hill

burnt hill定
burning hill

咁都有得撚狗

Stephen Burnhill

燒山好嘢

好有霸氣

希望燒山光復香港之後可以返到嚟

689仲唔去台灣捉拿BURN HILL

懷疑689有份篤灰
如果唔係點解可以咁串

Burn Hill
燒山好野

Sincerely burn hill

笑到pk

you are nothing more but dessert

burn hill good ball

Burn Hill ho yeah, Thank you burn hill

Burn Hill：係 各位網友

蕭生真係好玩得

林鄭個地址係政務司狗竇，暗示啲資料係689年代流出
美國唔會死錯人

隨時玩玩吓燈到689無事

Burn hill 好得意

好難想像咁就一年
如果手足仲係度同我哋一齊笑尻班高官你話幾好

If We Burn, You Burn With Us

burn hill ho ball

burn hill

繼承佢嘅宏願
幫一眾義士一齊行落去

What a joke!

講得太好，好到俾錯負皮

佢真係好幽默，叫自己burn hill

係!
超可愛

burn hill鬼馬

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

張GIF想表達D咩

if we burn you burn with burn hill

Burn hill好波

唔知
我純粹見到咁樣衰
不能只有我看見

689可能連dessert都唔算，中餐黎講最多係toothpick，可用可不用，用完即棄。

佢同我都覺得唔夠

佢只係toothpick個紙套

不得不讚佢隊PR/佢本人咁識玩

燒山

想表達作者嘅創意同功力

burn hill good ball

點解鄭若驊無加埋佢老公姓？

In Burn Hill we trust

係咪泰版流星雨?

衝晒出黎引戰?
唔洗出金田一都知答案

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

蕭生：hey man !!

流星花園咁紅 但我一集都無睇過

次次見到劉細良就忍唔住笑

唔係好明點解燒山問佢有冇多d點心

睇得出佢好風騷
嚴重懷疑佢報串

古有Winston Churchill
今有Stephen Burnhill
燒山好嘢

諗左幾秒先明

9個月

永不忘記

蕭生已經成為咗真正嘅連登仔

點解燒山變成咁
真係越黎越鍾意佢

認真
denial.
anger.
bargaining.
depression.
acceptance.
佢現在係bargaining度

好L型囉diuuuu

呢排成日諗起佢

６８９gang gang

唔知佢見到連登啲gif有咩反應

689驚驚

BHHB

撞

Burn hill ho yeah

燒山陪你去看流星雨，記得許願

燒NN 又搞嘢
BURN 得好

同霍金齊名

retweeted

點解林鄭月娥仲未改叫習鄭月娥？

Burn hill so qq

Burn hill, Churchill

我認真覺得佢自己心入面有個list
689:吓點解xxx做得咁柒都無

佢好癲7張仲唔訓

可能後生果陣咁勤力先入到hku

成功都付出好多努力

有join twitter就會知佢好玩得

佢幾十年前已經做左唐伯虎監製啦

點會唔識玩

唐伯虎已經笑到pk

個對比大到
Biden已經痴呆到唔知自己係邊

古有Winston Churchill
今有Stephen Burnhill

Burn hill真係好可愛

現形現得太快啦 諜王

真香港人點會唔識蕭生

玩膠咪唐伯虎個監製

百萬富翁節目最經典代表人

認真咪當年倒董大聯盟個召集人

Push

發現名單冇自己名689依家嬲到震！

短短一年....... Burn Hill 比連登仔講到係垃圾, 日屌夜屌, 到而家開新post 都有 1000+ Like....

Burn Hill Ho Ball

連登就個個三大 起薪5皮啦

自稱

好撚好笑

689 個post 睇到..香港渣lift 人排列

中央出tender 比林鄭..
林鄭搵大婆驊買lift...